# tlight

Демонстрация модуля partners, вырезанного из моего текущего проекта https://cpa.tl
Модуль посвящен общения со сторонними системами (в первую очередь рекламодателями).
Больше подробностей в первом комментарии в usage.py.


# sqiwy

Отрывок из проекта Sqiwy Restaurant.

backend-api - модуль на яве для подключения к бэкенду (протокол http+json)
sqiwy_backend_py - сервер на twisted+django.

Суть происходящего такая: есть некое устроство (на андроиде), с помощью backend-api оно может подключиться к
бэкенду и посылать запросы.
В нашем случае устройством была интерактивная панель, которая встраивается в столик (в кафе).
Параллельно с обынчыми запросами в отдельном потоке стартует лонгполл запрос, который заканчивается либо по таймауту
(и сразу же переподключается) либо когда вернется event (он же action).
Устройство разбирается что с этим эвентом делать, и снова подключается к лонгполлу.

Бэкенд слушает входящие от устройства запросы по урлу /api/v1/.
Запуск сервиса происходит в server.py.
В общем-то все получилось довольно просто - твистед просим создать пул потоков, сразу даем джанговский wsgi.application,
и если запрос обычный - то он выполняется в одном из потоков.

В логике бэкенда "Устройство" - ключевая сущность, и все точки системы знали что ему можно послать событие
EventService.get_instance().send_command([DEVICE_ID], eventc).

У каждого девайса был свой уникальный айди, который знал бэкенд; все про кого он не знал, общаться с ним не могли.
